個roomate食煙 可以點做

佢已經出左去食 但返到黎成身煙味
焗到我訓唔倒
我叫佢唔好食又唔肯
沖涼水又好凍 佢又唔肯
點樣講道理好 我唔想吸三手煙
或者解決方法
全能嘅連登仔幫下手

互射
遮蓋煙味

放屁 瘋狂放屁

認真吖

食埋一份

可以去溫下英文先

roommate

勸戒

叫佢食電子煙
無味

話比老師聽

人地都出左去食，係你個鼻太靈

你叫佢係房食你咪食兩手囉

人地肯出去食都算係咁㗎啦
1係你買個抽氣扇 加強下通風啦

巴打知唔知咩係三手煙

個個都話佢啱 睇黎係我錯

點解咁多人講到好似成陣煙味咁返黎係無問題？
雖然我就唔驚屋企有煙味，但坐巴士都間唔中係咁，係都要打個煙炮然後衝上車，難聞到on9

叫佢轉食捲煙
好多唔同味 出黎d二手煙定食完個身都唔會臭

if you cant beat them, join them

佢 d 衫大味咪叫佢換衫囉
不過講真， 衫 d 味除非你同佢同床，唔係既鬼聞到

點香薰囉

買空氣清新機

關你撚事 惡過共產黨

叫佢為左你介煙

買氧氣罩

打柒佢啦 唔夠打就抵你搵埋d咁既roommate